[永無虛燈]蕭若元：香港局勢將會緩和 警隊將被整肅

香港局勢不緩和 警隊不被整肅

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

Report佢youtube channel啦屌

仆你個街啦屌你老母

香港大革命即刻爆發

其實佢好撚賺錢
日日出片每條片幾萬view

變左popo打氣post

佢真係好煩 明知自己燈可唔可以出少句聲
真心想block 7左佢

就算真係整Popo，都要繼續屌共